FIFA19 Ultimate Team討論區(41)

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

掃緊利雲特

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點

唔好再問啦

其實個陣都打得幾順，不過有錢就身痕，唔知upgrade 咩位效果最明顯呢
有80-100k

Crespo
Neymar
Salah
De Bruyne
Modric
Rijkaard
Marcelo
Ramos
Varane
Walker
Courtois

岩岩遇到
被SM了
全部人跑得勁快 又勁大隻
波子機咁彈黎彈去

今集433 好似好屈機 我打開451 打親433 都比對面兩隻翼偷到位放狗

ndidi->fabinho

今日痴撚左線 中完古天奴 再中dybala
岩岩再中美羊同mertens

支持直接置項

今日派sb e1
Rare megax2門都無

谷鳩氣做翻晒所有hybrid
14個包最勁係艾達臣

我屌你老母ea

Thanks Ching 另外同問我搵兩隻 CM打 CAM/CDM有冇咩問題，用落順過擺IF SIGURRSON

你真係唔怕俾人屌

冇你咁好彩 陣係中左隻baby韋拉

想問下今週既totw 球員可唔可以用黎做下一週既totw 球員sbc?

原來朗隊2入球1助攻
呢個禮拜應該有IF 朗隊

咁我又冇扮唔想要個d
真心自己都覺得負撚碌 上年玩到2月先停都冇中過20萬以上

叻喇叻喇頒個獎俾你啦

所以你聽日仆街死

有無西甲巴打講下你地用古天奴係擺佢喺cam定係lw入game轉？

請問咁既情況下
Varane同雲迪克會唔會變弱智 ?
另外想問下7 chem同10 chem會唔會有大分別 ?

連續2張icon 有無咁癲

D5 現役歐聯版 icon prime
80鐘係後場猜

想要flash back sbc多啲

佢邊忽有back
算啦

有無巴打用過fekir 打攻中效果如何

仲用緊 好好用

好 入後試下先

頭先有巴打仲hold緊84 howedes
真心佩服忍到咁耐

Ps 本身用緊de gea + bailey
想轉courtios + varane

有冇人打緊dr
好撚delay
d4都好難打咁

有既話連去美職 要夾丁力 Kane lalala ?

唔足10可以上futbin 望下扣左幾多加成
冇話唔得只要你唔介意

diu已經連續兩晚係咁
睇黎今晚都係

呢啲自己知就算喇

RB WALKER

玩左排終於知道自己鐘意用咩打法
鐘意縮係後面猜波
有空位就快速傳上去打彈彈波one touch射波
但唔知有咩陣同埋咩類型既球員岩自己打法

連續兩場撞到啲垃圾拖時間

4411
4後防唔上 雙防中 左右中場 攻中＋正前
前場4隻要快 傳波射波扭波都唔可以差

我就簡單好多
鍾意入波

thanks

Delay, 不過唔緊要，我想輸

你唔係Hkbn 無事架咩？
網上含食晒屎

應該唔關事
我線上爬頭先仲打到彈彈波

我就鐘意贏波

試下砌先
thank you 巴打

應該好多人都鐘意扭波之後入波
不過做唔做到就....

daily objective 中林肯城

感恩 唔講仆街野

thx EA

點人升緊

EA員工

唔升grade 咪做到lor
對手唔識迫即刻覺得自己好撚勁

Cam 轉mk

揸住平民隊贏ICON隊好有成功感
等同86砌贏GTR
冇錢買勁人唯有咁樣打飛機

ea staff
屌

幾時俾我中張丙朗？

同意
一隻貴過我全隊

想問角球 最頂得果個係咪一定企前柱 有無得set其他人 唔想下下斬近柱

再調dembele 落後一格?

幾好用 德甲溝德國隊

平時玩短傳班友仔成日用電腦守
一玩燒味好似隊隊都唔識玩咁
岩岩幾場食鉛照贏

慢到兩邊都壞咗加速制咁

咁砌打41212都唔錯

邊個promo pack值得抽

通常係但heading 高都要睇埋身高同jump
不過轉人再走位都好自由
我周不時轉個高佬跑出去再開角球衝入去頂
一係斬堆隊友道搏負碌

點解啲撚樣可以整到咁lag 到底想點
有無得report

700coin

係咪應該依家賣

唔知黎緊totw有冇替代品

咁我賣啦？

多唔多清係dr d5 d6不斷徘徊

放左一半我宜加放埋

局人打dr拎swap
仆街d4又難打wor

你地delay係咪加速世界咁
我delay完會加速播返d畫面

D6 唔識扭波 成日被人睇穿

點解calhanoglu同馬斯無啦啦翻左翻既

有無巴打教路 點買阿美利加 球員

59分59秒買 都搶唔到

我覺得Dr 打到d4或以上既人已經好撚勁
利伸 廢

可以試下唔扭波 舊年有個youtuber 係唔玩扭波 + 花式 但佢都好勁

終於見識到kick off加兩翼跑狗隊

我
之前上完d5手動落番d6, 而家開始固定到喺d6, 養生mode on

有冇意甲巴打 用過d costa / insigne? 邊隻好用d

唔知今晩有無新SBC

拎啲倉底英人+hurry claim砌隊英格蘭隊，閪撚到癲

落低costa
Cut in insigne

Claim本身就唔勁

依家想入modric 想問仲會唔會跌價

右翼，有 Lucas 86 , 有無必要再換？

______________ 分隔線

呢個陣有無野可以改善？ 可轉打4-3-3 (4) 或 4-4-2

主要玩開中路控球突入 , 有30萬可用

Varane最平果陣幾錢 而家隻隻都廿萬起跳

433 Cm用kovacic定fred好

今日中午232k
依家好似240k樓上
200k係兩星期前既價

點解刷完10場個loyalty都唔加既?

higuain or immobile?

有冇人有 if ccc尼食評

本身用緊漢丹 接波幾好 但係接應回傳個陣經常派膠傳俾對手 想換龍好耐

有無巴打有意見

估唔到咁貴

下期WL用隊垃圾英超 唔知有無可能金1-2

icon級數
又快又防得
點會唔貴

班大陸西除左嬴一粒就係後場猜波等完場之外仲識乜?
屌今日打幾場DR都係咁

有冇巴打用過savic , sms
搶唔搶得？

之前冇用開 以為15，6萬有交易

手痕做upgrade sbc 中咗玩fifa第一隻walk out 叫做好過無

我用正隊同副隊輪流打
個勝率都差唔多

有，我廢過你，但我都上到金1
利申隊野40萬

發現而家大家打心態都唔同咗

之前場場都想嬴 想升班

而家有D人仲要唔想升

好似做學生咁
寧願做Band2頭

都唔想做band1 尾

唔抵做，唔好做
個pack先20k左右

睇完你呢個之後去左做
中左小白....
但佢去左日職

又一個新手

射門 26 :2
輸2-0 屌你老母ea 射撚極都唔入 門前5碼人地個龍都救幾球
人地拎隻馬斯查蘭奴30碼遠射直飛死角
屌你老母臭西ea

25圖

55
開左兩年但兩年都係開黎擺
今年先開始玩

有 11w/15 個陣below 10萬

升兩班難打好多
D5輕鬆場場win
同埋應該冇D1 champ呢樣野？

打上d3真係搵苦黎辛
場場比人逼到狗屎 傳腳波又要小小心心咁
變左每場都好似wl咁贏輸1 2球 加分又少 dr個range又高
寧願落返去d5場場大炒加 700 800分

今集op既timed finishing其實我覺得係nerf左龍門撲救多過加強左力度同精準度
頭先有場比人入三球禁區頂燙射得一球係死角冇得救 另外兩球我肯定平時迪基亞會撲到既但佢遇著timed finishing對腳就會好似痴住左地下d草咁唔識撲 ea真係on撚9

kepa定ederson好？用緊kepa勁多神救但又抽中ederson

唔係，有野拉住咁，傳波方向錯晒，switch 人落腳慢，最仆街係不定時慢唔知慢幾多定正常

有無佐真奴食評 見佢個價跌左好多

廢

用 apps 抽卡，快撚過 主機抽，倒錢落海速度快幾賠

thanks 用緊巴克利諗緊點upgrade

抽完小白先知自己咁多西班牙佬
咁樣防守會唔會好廢

我頭先輸兩粒走頭好似減好少分，請教點可以減多d

同問 ederson speed好吸引

好似射精咁
快感只有幾秒...

冇左睇個球員walkout 果下快感 不了

有冇陣睇下差幾多先

我用apps 抽無得睇個球員walkout，但係用console抽未中過walkout球員

西班牙佬用黎做SBC

場場集中打 好累架 清

D4開始好stress
d人一開波就狂緊迫

VIDAL 邊有可能13000呀

KOKE 完全唔值14000囉
而家12000都叫高啦

唔好老點人啦

兩年前新手
delay 到連輸
以為自己隊波問題全隊換

正選陣 打wl見到應該笑出黎

求熱刺山齊士食評 諗緊買唔買

古天奴好無用

呢啲仲難打

屌你老母打DR 我已經係咁OG 比佢贏
想佢比我入2球解任
條友仲係咁守
屌佢老母閪
燥撚到

靠ea睇住你
其實當你順既時候對咩都贏
EA要你輸點打都輸

印象中每個post都有人問古天奴食評

遠射勁 無氣

英超 未出if bailly之前
vvd + sanchez 係最強組合

今日打乜都輸
D5由1374輸到1189
走去打sb
連world class都連輸2場...

Koke我尋晚11000-12000就買到

引人接貨

第三屆接火棒遊戲咁早就開始啦 ？

交易現場，點解果位巴打講14000可入

84IF 你望下個價就知

係可以好痴撚線
要你輸時候 你面對面傅波 自己隊d人都可以玩一字馬 一係一場中幾次柱 對面就是但一條友禁區頂背對龍門死角1射1中 但你成場波禁佳對面砌十幾次射門

vidal10000都唔洗
potm又似唔出
巴打入左幾多貨

連輸3場就熄機

仲吹有la liga potm sbc

次次都有人問MLS點炒得起

可以點執 大約拎到600k出黎

唔係話冇機會出 但係賺唔多囉

慢撚到豬閪咁 打左6場 得最後贏個場 勁順

不過唔緊要輸多廿場應該可以降班

想問萬聖節卡幾時會轉rating
諗住入幾隻黎玩 但驚佢rating好快就轉

我打打下都1800 唔想上d3

cb vvd 山齊士 rb walker 龍kepa
都係果d 啦

11000入 14500走

巴打想搵水魚？

你地起碼有得玩先
和記個傻閪信號燈閃撚左成晚
玩都冇得玩

同埋唔撞得

D4 D5徘徊 我覺得D4同D5差好遠

耐啲就好 心郁想買隻文素基治黎玩
睇數值勁到仆街

比d 提示會唔會好d
開mic

比我遇著你都未必get 到

Kdb同艾力臣好唔好？
想搞左前排先

改隊名啦

認撚住呢條仆街掛機狗，輸兩球就搵野頂撚住個手掣，又開埋迫搶，chur我d球員氣
我又唔放得低手掣，唔係一個唔為意俾ea踢撚埋
唔撚打就過主啦

頭先對條撚屌 hk人 唔開id la

佢老母係咁後場skill move 個招係咁fake shoot見到就覺得on9 真係第一次見

其中一場慢到豬閪咁既gameplay仲要俾人撚

sorry

咁你搵野頂住個手制咪得

ＦＵＴ幣少爺： 西甲POTM美欺將會於２０１８年１０月３２日，只需買ＶＩＤＡＬ＆ＫＯＫＥ就可以賺３倍，如果２０１８年１０月３２日無ＳＢＣ，將會原銀奉還

ST AUBA
CAM 用住明奴先
CM 丹比利

放大量coins

有無人覺得沙皮狗好好用 頭頂腳踢都得 hold波好難拉住佢 有位大大力射埋去都唔易接

兩邊鬥出界等開波場要掛到幾時先完？
收工上完堂翻嚟打機遇著d咁ge撚樣
火都嚟

屌你老味

咪俾你贏囉 仲想人點

繼功課隊同燒味波之後，又多樣野俾人屌

想打機囉

伊巴後備換出黎都唔錯
一球角球輕鬆頂入 一球禁區頂L2怒Ban 咁就反cup 左

我開game中過一隻
十四萬
我屌 以家又想買返砌hybrid

搶左兩日阿美利加 一個都搶唔到

咁都唔屌得？點先屌得？

你咪打囉 人地又無捉住你隻手

真

我想打機
但你唔可以掛機又開迫搶架嘛
要用盡全力都輸俾我等我有得得戚

燒味玩過真無番唔到轉頭
Bale同lukaku食卡+10彈跳
球球都頂到

掛機都唔屌得

你因住俾人cap你psn擺上黎屌

掩撚住咀笑鳩佢啦

mk同高華錫邊個好用啲？

Rooney , Tevez , C7 , Berbatov果年

掛機都唔屌得真係過份咗啲
啲龍唔撚開波又係仆街

喂POST埋自己個PSN出黎啦,我見到你一定唔敢掛機

c朗係度果時其實好撚勁
不過俾c朗既光芒掩蓋左咁解

走啦掛機狗
入得場就踢波啦on99

想問今次週任交換球員點做
我每場rivals都有入
仲贏埋
但點解冇計我

兩球呀

無人想睇你果陣啊，彈開啦

點hybrid 法國
我玩西甲隊 但前場好似唔夠勁

都係功課陣架啦雲迪黑，山齊仕，法賓佬，睇下夠唔夠錢拾多隻簡迪定迪布尼

岩岩又打左場
對面最撚嬲係我屈完燒味
佢瘋狂鳩搶我邊路
一個長傳比bale屈速又入

暫時打左十場度，有8場對面rage quit

sorry 閃先

點解仲未有人屌走場

記得上年好多人屌

D4差唔多者，試緊陣想輸都唔易，又試唔到d咩

我要星期四前降班啊，下週仲係d4或上到d3 真係好會辛苦都攞唔到等級2/3

D5輕輕鬆鬆等級1

數值一樣，但價錢差咁遠，點解？

Alba同marcelo係咪真係差咁遠
市價差成個double有突

早就放棄，唔夠 bot 搶

話咗你架啦

隻色都唔同啦

喂！你咪掛多啲囉，最多我以後遇一個po一個啦
你係到見到自己個psn咪知我個psn囉

人地輸兩球掛機你多謝佢啦 我平時lead兩球就驚比人入番三球不知幾想對手掛機

IF Vela 渣緊3隻 希望繼續升 但係佢墨西哥又MLS咁樣 有D驚

自己google下fifa ut one to watch

我覺得alba幾好用

後排
1. Marcelo varane courtios Bailey Valencia
2. Mendy Vandijk degea Bailey Valencia
3. Marcelo varane courtios Vandijk(7chem) Valencia
大家會點揀

因為我本身用緊2想upgrade下
但就睇下有無用家比下意見

清 第一頁有

唔敢了 俾次機會

我之前隻lukaku食hawk 成日唔跳喎，又鐘意企人屎忽，由set 潛入->無野->柱都係咁，有冇說明書share下

更正 1. 果隻Bailey都係7chem

Bale好用？

係呀好驚俾人反cup，最好對面放棄玩own goal

你地唔係話冇得提早入wl咩？

Tevez同貝迫好似無一齊過喎，一個黎一個走
C朗 tevez rooney果陣三個前面真係快到痴線

勁撚到仆街
生波唔洗講
快 大隻 射術好 跳得高 倒掛勁
加埋角球必頂到
依家球球角球用佢黎屈

你本身夠分就話姐
人地靠wl 派個2000分咪要等星期4囉

講笑，響d幾？想撞下你

玩咁耐未見過bale...

Mk

我其實主要搵bale頂
佢企唔岩位就lkk頂
佢夠大隻會撞開哂d人頂波/倒掛

想買Lb見到呢兩隻諗好耐

諗緊 哥圖 varane Marcelo 之後其他英超
我岩岩係到有三個陣 但CB都唔足十chem

呢隻永遠鐵膽 太撚屈

佢冇寫

D5就升4 唔想升 有無計

玩英文啦
中文on99

0809 四大尖刀

得返11日 仲差5張卡先換到lallana

真係你黎咩

好似得返4張

睇完就算，都唔會抽得到

仲用緊filipe luis食chem卡
防守一流

Pickford

我應該無miss過一張都係差四張

究竟係咪出到岩岩好

屌你老母EA 開波lag到完場打條鐵呀，次撚次都係輸lag
點撚樣玩呀，你老母，一撚定唔會再貨金益9你，屌你老母EA

D IF廢到

早知唔打wl

我發現打WL先會DELAY同中鉛
打DR同SB好少會發生呢D問題

lozano咁快sif

無人話唔得啊，唔夠分者麻，打到二週目其實就可以唔使驚唔記得報名
星期四結算，56日要wl, 1-3晚點打二千分

好心戇鳩ea 上週去到銀1就下週直入啦，又唔使驚唔認得報，平時d分可以慢慢儲無打一週都可以報下望週

之前有啲巴打又話14張既

炒馬仔個班

買saul 定kondog 好？

抽中唔會興奮既totw

我而家有10張wo

升dr啦
快好撚多
D1乘廿幾倍打幾場就夠

有利雲wor.
屈仔隻黑肉腸應該幾好用

冇追post 想問下而家swap player出左幾多張

我得6張係咪應該換唔到lalala

迪布尼 食咩chem好啲 ？

如果你而加得7張咁咪會唔夠數

10張 應該全部14張
係

最勁果張都唔會抽到架啦

正路就係啦

係撚 邊係佢

上集都有用tots doucoure

中場想升下 有威廉卡華奴 應該加強掃蕩定係放場叫做傳到下波既中場 好？
忍撚左高基連好耐 成撚日傳失

洗唔洗要贏埋
玩英文有啲波衫會出埋贊助
都唔錯

又係支那保

無，諗緊要踢入自己龍再走場先得，其實好難輸，打10場頂多輸2-3場，已經係試陣，但係其實試唔到d 咩先橙，想為wl 做準備

Kong 同partey 短長傳都around 80
夠用架喇

原來我記錯左。拎埋今周果張 我差兩張咋

都係十張

唔洗贏
入兩粒就得

統計下有幾多ching會換player 有幾多寧願抽pack?

證明你miss咗
今日有第十張

唔該巴打

希望佢唔會估中曬 如果唔係WL紅卡真係唔會期待

Lalala +剩低抽包

D costa 斬係 insigne 好似細粒左d

kondog
唔慢 好撞得 頂波勁
最緊要傳波唔差

窮撚要獎品博發達啊，d1 等級3同d5等級1 好似係一樣，平日唔想打人勞鳩氣

頭先贏左場3:0但發覺無計任務 原來烏龍唔計

玩英超隊得160K想換前鋒換邊隻好
用緊耶穌

唔該晒

kane

唔該 屌佢 高雞成日面對面交失 火到黎撚埋

根據以往經驗過多排POTM hazard 會唔會平d？ 去番400k

過往經驗唔會

唉呀好想快啲買pogba

好直接洗左d錢佢、炒又炒唔到上700k

你400K買普金好過 起碼吹得

依家有100K,想問下儲錢買摩笛好唔好，定有其他位要執左先？

點解你地咁多時間打wl 我打14場贏得3場

PREDICT就咪撚貼出黎啦

討論左幾頁都冇人講係PREDICT

Rafina 係咪已經蟹咗

其實西甲個kondogbia咁撚勁但係點解咁撚平
宜家買緊fabinho覺得好撚貴
明明大家差唔多 kond仲好似勁啲添
隊回體西甲用到宜家 91力癡撚線

英超 vs 西甲，同埋82rate個卡量都多好多啦

打開433 用緊son 有無師兄建議食評同用法

你個陣咁似我個陣
isco踢cm麻麻 又唔撞得又唔夠快 防守又差

你要upgrade條防線先
godin 呢隻夠錢
慢慢上就下面三隻 依順序
lucas hernandez
varane
ramos

係呀 蟹哂啦 快走 唔係渣都無

有冇人都係set左進攻時留後既情況下，自已既防中成日都衝得好前而失位？ 唔知係咩問題

傳波用左 L1+X
work rate 都有影響

Pass + L1
Btw 通常會有第二隻CM補位回左後

老老實實，係唔係英超開始少人玩？

多數轉玩 意甲，西甲？

英超人真係好撚貴

岩岩用smalling後追insigne 個位巴打應該屌到仆街

打開433，試玩4312好像on9咁
好妒忌人地打4312猜得好好

mm未撚出都唔知佢蟹乜鳩

瘋狂入左150隻野....希望一陣1點中獎

幾百蚊既野都有話蟹唔蟹⋯⋯⋯

我呢啲小康之家得好少本

我乜都入左少少 執少少都爽

想問轉會清單買哂所有位，最多係幾多？

100

Thx，咁點解上面有巴打話入左150隻 ？

升左divison, 打dr 同wl 獎有冇好d? 有冇邊度彩到下

仲有轉會目標

仲有target呢

升左division對dr有影響
d4 r2獎已經好過d5 r1

我上面講左如果比佢估中既話紅卡就冇期待 但好似個個睇完當真咁

你轉會目標仲可以留50隻人

打sb勿認真
個個都美斯同碧咸
傳中勁到痴線

LALA SIF 法國撚有似樣閘了

想問下你地炒卡係咪都係要自己估黎緊sbc要咩球員架咋 好想炒埋一份

D4 rank2個分仲高過d5 r1呢

仲繼續當張圖係真圖

中超SBC

中超 bingo

同法甲

見唔到話係估以為真 SOR9 我錯

法甲sbc有迪比wor

唔該哂大家 sbc乜都人火

上星期用十萬入哂每隊大部份

都係不停咁上黎問下人咁囉，幾時買幾放，乜撚都唔使識架，腦都唔使，人地話買就買，放就放

歐聯mm呢

法甲有咩入得過

上次都係星期2啦

我都係今集先開始玩ut 之前咁多集都無心機玩 以後多啲上黎學野

聽晚呀

Kane 小小位比佢都9成入

岩呀，要每2個鐘上黎問係咪已經蟹左，點解唔升

逢親呢d圖寫埋twitter ac出黎既都係d人predict

萬性節既卡， 90 能力 乜玩法？ 過左萬性節就無定點？

希望你炒得起

Oscar 定 augustino 呢
Oscar好似好脆皮

咁我都知唔係升撚梗既

但迪比今季咁FIT 遲早IF

一定炒得起的
d銀銅人貨量少到仆街
利申 冇入到貨唔做算

depay同thauvin都係好易出if

repeatable 既sbc都炒得起

想自用
凸左d人睇下可唔可以打過和
買多d Cb 最好 一定岩位

depay易好多
佢入波多咁多
同埋thauvin好夾d
但做依d都唔係貪隻人

睇清楚 係無限時又可以重複做

重貨martial
新低價＋totw大熱

買定mls d 人啦
遟早出sbc
我都買齊了

Mls 果兩隻都應該好野來
Giovinco / villa / ibra

我等迪比IF再買好過

唔可以話估嘅 分析 做下功課睇下市場需求 有冇咩消息 唔難 但最重要唔好盲目跟風炒就得

有幾低吖嗰日踢緊已經係呢個價

完場追和仲個個都掉貨⋯之後有半日都仲低過39k

收到

今朝入左50隻alves

37K都入到

唔係佢咁上個星期邊個左翼會totw?
最有可能果個di maria都係得助攻

利申38000入左5隻

今個星期大路野穩陣入巴塞進取入曼祖啦

係咪咩position既都可以架?

法甲 angers SCO 有球員包 多銀卡球員 成隊大部份都炒起晒

建議入唯一一張龍門金卡 ludocvic Nbutelle
有1000-2000水位

都算係嘅
唔想蝕太多就入700-800rare人 400普金（好似冇）

都改左名入兩球先，D5 D on9仔又係唔撚識做
反而落到d6個個都好合作。
上年個個都係咁刷派路個d架啦

我買幾隻試下先 依家得返30k唔知夠唔夠玩

30k夠入幾十隻玩啦

要求唔高,紅卡中杜高尼都好

Butelle 打多左個n
400狂入而家1000了

Predict勿認真

我見7-800得denis suarez可以揀 買十隻會唔會太博

入第一球個陣係35000
入第2球已經55000放哂

有幾博
炒燶卡幾萬都試過

10張先8000 炒唔起QS先蝕DD

入唔切

leya 法甲銀仔 會上10k
已經狂執中

唔等多陣？ 個勢升緊

炒大會真係有肉食咩

見到有人bid 2000

我見巴打講完我700都仲入到貨 試下放2000先

低過1000入都唔會蝕

純粹覺得要炒就唔好蝕1000幾蚊都怕
有冇肉食就唔知

法甲兩隻都好吸引

其實個on9 League SBC，如果唔打算做晒，只為抽包，bid人番黎做仲貴過用錢抽，點解仲咁多人搶

d聯賽sbc 又貴又唔係非常勁
depay 張卡係勁 但之後實會upgrade 前鋒位 到時又變左雞肋

解任好玩掛

唔同架
有破處既感覺

當你稀有黃金包 25K 你用15K 做 都叫底掛(?)

但每次有人想用coin黎抽包
大家都識叫佢咪傻

除非你本身有卡姐
咁樣同用coins 抽包有咩分別

Diu d 84人到底幾時先可以放

我淨係做呢d, 但係果d 咩野 electrum player pack 不了

屌你老味 Dr d6 撞到呢個點打 仲有包皮換走左

點解近排個節奏突然快左咁多

呢個陣有咩問題啊又
又冇icon 又冇朗

乜水來

尼馬

頭先手多3000幾個陣入左幾隻迪馬利亞 家陣升到6400

一隻ICON都冇

咪係 唔睇圖以為全隊icon添
以家版初大部份人都谷曬係d6-d4架啦

調翻轉頭諗 咁嘅人腳喺d6 勁極有個譜

之後會有人貼做SBC抽到包皮既post, 又個個衝去做

kompany定baily拍alderweireld好d?

一快一慢啦

呢d 我幾中意做 但我通常好似解任咁
岩岩望到個倉有9隻上海上港 做左

之前350掃左堆tielemans 冇睇sbc比人1000掃哂添

之前有收風出法甲sbc又入貨買佢

想問swap球員 仲有幾多隻黎緊？？

即係咁....可以升上去我都壓住自己留返係D5。
升上去又要同勁人打,點解唔留係D5打快樂足球
反正每個星期只要銀1以上就一定有下星期個WL資格

Arm ah

入左100隻emre can

次次打到1500分之後就係咁輸,ON99

無 平時都會入開呢啲球員 五百五百咁賺 又例如上年德甲隻西班牙中場無啦啦又上幾千

好彩無賣班支那仔 話咁快做左6格

4隻

我都入左幾十隻

大家都係博利物浦事件

其實點知的

點解有咁多銅銀卡

有冇師兄用Futbin import 個analyzer？ 係咪所有SBC都會scan

法國前鋒嘅話 黑Laca好定ben yedder好

祖?

開埋名仲要問

有咩原因入btw佢之前唔是利記既咩

咁係祖
我唔啱 我以為係d傻鳩仲問係咪祖個隻can

博歐聯mm

我之前有抽銅pack 賺錢 + 銀pack
我有60幾隻銅銀支那仔 法甲都有50幾隻

無用啊 我全部自己研究

SB獎品：Otamendi , 250 , Lemar
見到出CB , 下體會 , 烏拉圭
以為係Godin 點知係Gimenez

LUKAKU定KANE好

抽銅pack 值錢先放，無用就keep住先?

我都試過抽銅pack賺錢不過咩尻都放晒

真係CLS 岩岩出SBC $200 buy now 既支拿仔銅卡，依家放 $1500 buy now都有人掃

yes 有時健康卡 合約都放得
合約我多數自用用黎刷loyatly
上次一包中兩張廢銅賣10k 幾底屌

啲人咁急做支那任

一開波法圖斯先200buy now 大量
果時用左黎做sbc無買返 已經比人抄到2000+
成隻game唯一既香港球員都買唔到

第一次炒卡，唔知中唔中，鳩估，有平有貴，搏佢全部10k 賣出，入左40隻

oscar呀

屌你老母ea場場中柱

Oscar 定 agustino

做乜今年d 聯賽sbc出得咁密，一個月唔夠

我入咗50隻

聯賽sbc賣唔到10k的

agustino 4不像咁

仆街鳥，有陣味， 好彩用左4萬入貨

好似廢過14k 嘅 paulino

EA撚9 D傻仔新手

真係傻9先會做聯賽SBC

獎勵86屎撚到喊搵鬼做, 以前都有D 9字頭, 今年真係弱撚智

你諗返d人為咩做sbc先

一尻換個pack算
Premium Gold Players Pack (Tradeable) — 6 FUT Swap Deals Player items

Prime Gold Players Packs (Tradeable) — 8 FUT Swap Deals Player items
邊個好手

呢個真 我情願要oscar agustino又有少少防守又唔勁 食卡都唔知食咩

1500都buy now

一早齊咭其實抵既，襯有event 多個機會當開pack
D咭其實後備都做唔到，個個sbc 10幾萬點做得落手

我對波正選都未買齊人，邊有閒錢炒呢d

請問係唔係有d狗招 會令到對方斷線？
我頭先打dr 半場落後緊一球 下半場換人
狂攻 但係好奇怪突然話我蓄意離線
我開game到依家都未試過咁

收完錢又可以準備定下一轉投資

你條友成日收埋食

d人下下5000 buy now 做咪弱智
如果你慢慢草卡黎做 我覺得幾好玩 同埋先係個sbc 本身個意義

賣到的，銀咭賣到2萬幾條要搶，斷市幾個月都試過
上年法甲

齊卡 咁你本身d卡都有價值⋯⋯除非你全部untrade

玩左咁耐既宗旨都係 除非untrade 卡好多

唔係一律都賣卡 唔做⋯⋯

上年里爾D翼

市繪佬，你不嬲都賺咗先架啦

邊包會無咁伏

睇你運氣架姐

問猩猩啦

說好的2分鐘呢？黑哨補時補到入波

156

頭先見個對手有球員受咗傷，懶好心特登踢個波出街，點知佢唔俾返我不特止，跟手入埋我波，仲要執波瘋狂慶祝

結論係點解我可以咁撚on9

點解會156分鐘

可能佢唔知你因為佢個球員受傷踢出界呢
真心未見過

打機同現實往往係兩回事

2度加時

清哂d贏國人

有錢打爆個list 入滿150隻

嗰下我都唔知點解我會咁撚有體育精神

中bug?

可能你開咪講佢會比你入返
至少係我一定會

我試過對面要求暫停
個人又停左係到
我踢出界比佢
之後佢都係照攻我

可能係完埸前有條友係地下傷左轉轉下,但個波又一直出唔到界。結果就會出現黑哨。

我都係 同埋見到人地個箭咀冇郁都會猜兩腳先

買coins第一次中招係咪收信清coins 咋？

超大好似係伏

Mega pack 最好wor 大部分都抽到85+

做左5格 法甲 有一隻馬度迪

點解高普張卡keep左咁耐都係咁貴

正常水平

大家覺得副選陣容需唔需要有一張IF ??
我見IF Mitrovic同Giroud類型好相似，但數值靚啲

permanent ban market

[quote][quote]買coins第一次中招係咪收信清coins 咋？

叫咗你哋啲人唔好用player auction 又唔聽

媽 岩岩打左六七場DR 全部都好似對同一個人咁
左右兩邊打快腳反擊 跑狗戰術
左邊斬右邊 一係右邊斬左邊
媽呀 可唔可以有人有其他打法

利申：打中間入zip 好少邊路斬波

不過今集用頭重勁過用腳

今集咁仆街？

想問刷loyalty係咪一定要用online? 我用單人賽季刷又得唔得？

比比鳥if

好撚多人2000 buy in

Now*

得

有FD買左500K 就係比人清左COINS 照用到market
唔知佢點分

直接打單人totw 入去棄賽 最快

總之最後警世， 買coins都要買得小心啲， 唔好再用 player auction， 係都係用comfort trade

唔使多謝

咩叫comfort trade 第一次聽

即係你平時見到，d黑卡 喺度用高價bid嗰啲， 都幾大機會比人捉， 要用就係用comfort trade。
comfort trade 即係通常你會喺外國fut coins web見到嘅， 你畀你個帳號同密碼佢(origin)， 佢會入去幫你搞掂曬 連埋tax

Thanks ching

講多幾句， 呢啲網好多， 巴打們可以慢慢夾下架， 揀啲可以用例如paypal嘅會穩陣好多， 同埋記住搵可以同客服live chat嗰啲。
咁就買得開心，玩得開心

但呢d唔係都俾人捉架咩

有無推介

有但費事講， 費事畀人話打手。

所以咪叫你哋揀comfort trade

11250 bid左IF Mitrovic頂Giroud

有無telegram

其實佢地點運作 講到咁comfort
Google search 咗巴打應該講緊第一個

唔一定㗎有好多網站， 佢哋入你account， 然後幫你哋瘋狂買賣d細價卡

真係比爾連if?

不過時間就要耐啲， 例如300k 兩個鐘到， 佢哋就會幫你安全入coins

巴打自己搵啦好多㗎

2a1g 玩曬啦

奧燒都有機會IF

奧燒1g1a
奧巴2g
比爾連2a
一齊if?

奧燒

今場屈到

成隊阿記一齊

買咗先至冇真樣
唔怪得知咁平

1OG

阿記啲波真係好睇 第3球配合靚到

auba係咪if了

掃定奧燒？

兩球喂到埋口 未必⋯⋯

不過ea想賺錢 咩都有可能發生

3球都係奧燒組織

有得炒

入左幾張奧燒
平均價22.5k

22000bin即刻被人掃曬

升到23750

整多1g/a應該上30k

但應該換走了

差d整多a 拿卡

on9，睇到心離一離⋯⋯

然後就換走了

掛住睇波

屌 應該要sh到星期三博

ching comfort trade仲危啵 轉地區/IP入game/web app 果下已經可疑 加上你account既錢有好大流動 ea會check你 呢啲係之前買過一間舖個客服鬼佬live chat同我講
不過有機會間間野個手法唔同 唔可以話所有都係咁 但例子係有既 要買自己睇路
利申：上集有用 ban過 買400k左右

本身有本用大價卡過應該仲安全

呢位巴打講得啱， 最重要其實係睇你account 有冇畀EA flag過

計全埸發揮一定係ozil 勁到痴左線

比比鳥第2隻a都係佢交出黎

如果有一次清coins警告包底 都可以一試既
但ban market係咪堅？第一次就ban?

[url]冇睇vecino個場
睇數據佢一定冇[/url]

Vecino頭70mins廢到 80打後先覺醒

呢個真係唔知， 我有friend個account 曾經俾人flag過，fut19 佢一買coins俾ea知道咗， 直接ban market。
但係頭先樓上位ching， 話只係清coins， 我唔知嗰位師兄 個account有冇比人flag過

[url]見到 [/url]

第一隻都係

我FD係今集先玩UT 買COINS就係清左D錢 market照用
可能上集有買今集又買先會直ban market
唔肯定 帶頭盔先

比比鳥都炒高左但不了

謝巴打
依家要不斷補倉

我都覺得有機會係( 戴定頭盔先)
最後各位巴打要衡量過風險先好去買coins

有無巴打即刻入左隻奧燒

左邊係本過最佳

咁右邊又係咩？

有咩分別

右邊係otw

岩岩search過otw

即係右邊既卡數值仲有機會上升？

咁係咪買右邊張卡好d?

我自己前日就買咗黑卡 因為後衛比較難睇佢表現 所以未必經常入選totw 好似係咁 有錯請其他巴打更正

如果出sif otw就會升到上sif個能力
你覺得佢會再出if既話直屌右邊係好d 但當然會貴d

swap player 有冇巴打換10人果個pack. 定係換12人果2張players 正d.

玩英超實換拉蘭拿

無新hello餵sbc既？

誤打誤撞尋日朝早20k入左隻奧燒，應該hold定放

拿卡11k 入手算唔算低價

玩德甲，抽到利雲即刻射

Sbc做中超

奧巴兩粒

玩德甲, 中夏殺都好

用緊上面個陣 如果因為包皮轉下面個陣會唔會好On9

紅卡準備又中垃圾

咁又係，德甲冇勁右翼，如果世三細佬if，食完hunter應該幾正

其實好多時otw 個價會同sif 差唔多
咁不如買隻if 用住先等佢出sif 再買

圖一係依家用緊，但覺得左右翼(尤其右邊)唔夠好，諗住儲夠錢轉圖二，可唔可以俾啲建議，麻煩曬

第一次學人炒卡，就蟹到一地屎

一張都賣唔出

中超個sbc其實做完即係有乜包

tip費甸 幾時開次馬列斯

umtiti比想像中勁
用到唔想徒錢換ramos

Scream fellaini勁撚到

Ramos我覺得唔值
用過都係轉番if hernandez
D錢用黎upgrade其他位好過

未有錢買OTW 唔好出住

Oscar/Augusto

咁好似唔抵做

有無人有86既Oscar

cm位dribble重唔重要
諗緊upgrade後防先定中場先
諗緊wass上modric
定儲錢cb換varane

Kagawa黨強勢回歸迎接美羊

夠錢就上
儲到錢再衡量

varane先
wass夠做

23500入左兩隻奧燒炒下

doucoure . 希望唔會好貴，普金都好撚好用

有

同firmino 差唔多？

其實唔差 有卡就做 不過送d pack 係垃圾

oscar唔硬 俾人拉會跌
但靈活少少?
兩隻唔太同

RAMOS定VARANE好

一定係varane

抵d高d快d

啱啱22000入咗隻

varane頂哂d波咁制
又唔驚跑狗，又勁易搶波

原來lui1201 30w?

臭燒出if都難炒，今集係sbc球員

利雲特隻左翼呀

D 中超人難 bid 到呢...
隻隻左右閘都上千

屌炒股算

D卡唔夠人炒

輸得仲甘
股票冇sbc估

Pickford 有無得炒

我之前係咁打 但cf轉做if萊斯 可以參考下

轉league

咁熟面口既個陣
琴日係咪對過你

你唔好再set 貴d

早幾日可能係 但我呢兩日賣哂了 轉英超打算 悶悶地

得番十日 究竟仲會唔會有多6張SWAP PLAYER送出黎

If Hernandez marking低到喊喎，真係無問題？

用緊高甸準備儲錢換拉膠因爲要綠連juanfran

笑撚死

得番4張

if hernandez 防守同高度都差d
godin食shadow仲好 又平d

LA子

食張卡解決哂啦
最多人手控少少
上到d2d1唔夠快真係唔撚掂
隊隊icon c朗隊
Godin真係唔夠追

d2 d 1

覺得今個星期難出阿仙奴球員TOTW，通常EA睇星期五、六、曰的球員表現，星期一好少有totw 除非好突出..........
例epay上兩個星期係國際賽有好表現但無出totw，上星期又有波入又有表現，所以今星期出Depay機會好大，就算唔出的話今季的表現遲早有totw。
我已入30隻了 3500-4000

第一次聽人講ramos唔值

Varane就值喇
Ramos價仲高成100k
兩隻調轉價就差唔多

張scream dost 好好用
又高又快

屌你老味ramos用完都覺得唔值
想放 換番varane
但係賣唔撚出既....

Boost其他rating之前好賣

做完任即刻放左 趁有價
快但好唔靈活

可能拎去換pack開到kdb出黎呢

Futbin Show出黎一共有14張

而家做齊嘢係有10張響手

ching們 英超左翼買邊隻好？

我就快把持唔住去換pack

馬

我得八張到時唔知換唔換 lalala好， 唔係好入到隊

馬迪爾？ 之前用過但唔夠快 比人撞一撞就甩波.

咁我MISS 左4張了
安心換PACK

Mane sane hazard

有幾張法甲銀人升到

我尼馬都一樣比人撞甩

人地TACKLE我 佢一野ZIP我前面
我TACKLE人就 篤一篤個波之後人地又拎返

咁mane sane

Pack好定其他球員

尼馬balance唔高
要熟sm先好用
佢做sm特別快

有咩招好用

牛尾巴

實用都係個幾招
屈多d5星先有既sm

我都猶豫緊買邊隻好 hazard依家又貴到死

L1 + 假射

有錢咪值
窮要犧牲其他位

已經換左

開咩

馬度迪

Varane就真係唔值
唔係話呢兩隻唔勁
但86 Rating 240k
91 Rating 310k
Black fri前後 86Rating實跌得甘好多

唔識 淨熟DRAG BACK
恩尼斯達MOVE都唔太識用
有無咩介紹

咁賣左isco換摩笛點睇

iniesta move

我上面都問過
其他巴打話wass夠用
叫我上varane先

賣到幾皮野都好好

wass真心抵到爛

屌
點解我有尼馬
係Lemar呀 屌您老母 !!!!!!!

解左次LYON
伏左

再開就pele

插花 拖丹轉身 rainbow etc
其實睇你點玩

正前而家用緊zaza,想問下如果轉文迪蘇傑會差唔多定點？值得轉嗎？thanks

我中azp, 可以資助我博多幾次

普通BODY FIENT點出

恩尼斯達其實係 L1 +RS 斜左上/右上 定就咁左右

巴黎D人仔幾貴 自己有6隻人 都應該要成本2皮

平均upgrade下隊波啦
得一隻勁唔掂

左/右 假身再轉向

L1+ball roll

土豪開始收購

if ben yedder用落真係好爽
係衰快冇氣

發達喇

Wass 食咩chem 好

咁上下就換跑狗架啦

所以里昂值博率高啲

換咗佢同mbappe
覺得隻驚易玩咗好多

暫時得28萬budget，砌呢隊玩好唔好？
利雲好唔好用？

D人話速度唔重要我笑而不語
有得食點都食到上99
除非你唔係用佢跑

見到倉底d法甲中超銅卡
compare price最平都幾千
唔知係咪有價冇市

啱架啦，isco換wass，食hawk

包皮根本bug嚟

速度唔重要
mbappe就唔會50萬啦

換都換modric啦
Wass呢d過渡野黎姐

咁cryuff best係咩

佢依家想套現換varane

依d冇機會接觸嘅就算啦

Bale勁過包皮
但冇咩人用
平價C朗

解埋巴黎最高開83

包皮手感好好多喎
又快d又敏捷d
淨係5星skill 4星wf已經贏幾條街

wl俾人用呢d sm扭到訓低
突然覺得自己到底玩緊咩

mbappe 5sm 4wf
bale mark死左腳就得
mbappe轉到你暈
一加速就甩

打dr見文素頭槌幾好玩
求砌法
筆直1m

你食咗hawk定finisher

full team袓+尼恩+mertens

而家玩到咁 已經到頂
唔好話想買丙朗 (我另外有玩意甲陣)
連Bale都唔知幾時先有
短期想買Marcelo又冇錢 得番2皮野

包皮淨係喺禁區頂碌吓左蘑菇不停轉圈已經撚到對面頭暈
有時drag back幾吓一有位就射得

做咩遮住隻迪西里

rcb咩事？

做咩要遮住其中1個中堅
btw買if ben yedder + 干度
轉3個cm嗰個433陣，右翼就可以up上包皮，有2個法國包住

買咗alves嘅巴打放得
升勢停咗喺5700

上個wl咪話打咗隊top100
睇返同佢打個場replay
條友連單刀都drag back
我真係冇佢打得咁冷靜

150k 換咩好 中堅定中場
Hehe 唔換

巴打們 你地個陣個個都好屈
我先得果overall 81 玩英超陣
你地有錢多數會直接買人 定抽pack?
上星期抽過幾次pack都係抽到其他league球員
用左我辛辛苦苦儲落既6萬 心諗6萬都可以買到好多勁人

攻中 正前 反而唔洗99

各位清推介邊個英超龍 budget 30k內
eg ederson定alisson?

唔想比人話曲線曬卡

其實都講過好多次打撚死都唔好用coins嚟抽pack 除非你棄game

唔係ddg同高圖嘅都冇乜大分別

if ben yedder + 干度 呢兩隻我玩過
雖然巴打們都用得好勁 但我用唔掂
反而而家咁 Modric同Isco夾得幾好 Isco入攝幾靚 禁區內外都入到波

POTW幾時更新

TOTW

咁真係得返bale
你會唔會入場轉陣？如果會嘅LW轉古一招，食hunter入場轉做cam勁到仆街

Bale除左速度仲有身位 身高 彈跳 頭 遠射 curve
呢幾樣識防守都好難守
扭波呢d人地後衛勁少少都好易了走你

不過睇打法姐
個人覺得bale全能到仆街

上網見人都係用coins抽 有樣學樣
你地一般都係課金抽pack?

附上埋我個雞陣 [img]

等if Pickford

kondog食chem卡 打防中勁撚到簡迪咁
modric isco 兩隻都係偏cam既cm

啱啱睇到
不過都想問下包唔包歐聯表現？

再po過 sor

世3

正前睇你用佢頂波定放狗

攻中就唔洗喇

未試過入場轉陣
可以玩下

個原理係咪入場前Chem10 入場之後轉陣 LW->CAM 又keep到Chem10?

其實見好多人都話干度廢
你攞佢嚟進攻緊係廢
但佢係偏防守嘅，搶波超勁
較留後，搶完波之後即刻彈比其他人就會覺得好勁架啦

正前 夠agility 就得
都係fake shot/ ball roll 拉空位即射
屈finishing positioning 同 physical好過

咁多位巴打 想請教下西甲中場線
我而家係
Isco
Fernandino Casemiro
我發覺Isco成日都會走咗去邊線位守波 有時仲會去埋閘位
然後casemiro用落好慢
如果Isco換IF yedder
Casemiro換wass會唔會好不智?

其實間中用佢攻都唔錯
禁實L2冇乜人拎到佢波
左腳timed shoot都入唔少

yes
只要你入場前嗰個陣係100chem，你入場點轉都冇所謂
今集仲好可以一早較定，唔洗入場先暫停嚟轉
當你set咗進攻嗰個係入場諗住轉嗰個陣，開咗波轉進攻就得

我真係唔識用Kondogbia
佢係大隻 守都ok
但係用落唔知點解 Partey順好多
無論防守之後駁腳上去 射波 速度 出腳閘波

我玩Isco - Stay Forward / Partey - Stay Back
Modric就全場飛跑撚死佢

佢有燙射trait
有時佢後上啱位，左腳一嘢綠燈燙都照樣入
所以唔明點解d人話佢廢
又高又大隻

Kondogbia食咩Chem卡好?

我食shadow，較留後，專心攞佢嚟防守就得
唔好諗住搵佢做波或者成日攞佢嚟射波就好勁架啦

kondog < > fernandino
set 進攻時留後 cover中路
不死人 食卡推chem +pace +def

我食shadow, 迫人慢半秒就係半秒

求利雲度斯基食評

我之前食Engine
屌我番去食張Shadow 再試下佢先

佢防守咁勁
搶完波即刻彈比其他人就得
唔好諗住搵佢推住個波衝上去

洗唔洗入定D葡超銀銅卡?

巴打 技術先係重要呀

巴打唔好用coins抽人呀

我食powerhouse
打反擊一腳直傳

btw
而家隻Ramos用做Varane好唔好

另一隻中堅就唔會轉架喇

岩既 但儲錢好辛苦 係咪要試炒賣球員

已經用左6萬coins抽

比我就一定會，個人覺得varane勁過ramos
同你另外嗰隻仲可以綠線添
雖然冇關係

玩緊西甲 而家有幾個位想轉
1.costa->if Ben yedder
2. Rw Demeble轉bale
3. Cb位轉varane/Ramos
但係資源有限 得500k左右 應該轉左1同3然後再儲錢買bale定直接換bale好 我而家cb位係碧基同皇馬個fernandez

推

打比賽一個禮拜都可以有10幾萬啦

轉兩個好過轉一個
Ben yedder+ varane

cm換干度，st換 if ben yedder
之後rw all in落包皮度

咁就換撚左隻拉膠先
但係賣唔撚出套現唔到換Varane

賣左隻迪西里換哂varane加前場好過啦

其實都係

想請問下app係咪冇咗登入奬勵

隻迪西里勁到仆街 驚賣撚左後悔

咁如果我賣左佢 見市價一百萬左右
留錢買隻馬細路 之後換前場 大家會點換

勁到扑街就唔換啦

打sb同dr
sb打pro贏晒45場都夠拎e1有30000
我當你打晒sb冇乜時間打dr
dr division 5輕鬆拎r3都有33000
我當呢到大約打左65場
每場500蚊總數32500
加埋晒都95500
未計開sb pack開到好野

仲有WL呢

FF

65場好忙

Contract同fitness都係成本黎

SB D野QS 曬有2皮
一星期唔計WL都有 11萬收入
一個月有44萬!!!

alba好過marcelo啦個人覺得
你本身有冇錢
如果本身都有2，30萬嘅
真係可以砌世3+kante+包皮
功課隊

賣Contract 有冇快既方法

一張張Contract 賣到下年

年薪500萬不是夢!

法甲做左巴黎同OL 放棄了

咁計即係玩一年都買唔起prime真朗

兩個陣輪換踢

想問有邊個位需要upgrade?

最好升完有明顯改善，得30萬budget

我未用過Marcelo
而家用緊Alba 硬係覺得差咁d野
速度就有呀 但係好似身位差少少 好多時55波大家追 都比人壓嬴 拎到波(唔排除係我屎波 )

而家得2皮野

大概一星期左右前完了

prime真朗洗撚買?
抽到架嘛

佢個4星skill move 無用
隻人太鈍，出skill move 護波硬直好大

如果冇愛嘅，我就真係建議賣迪西里換其他位
閘比我換嘅都係換sandro
ramos就用過之後覺得唔值咁貴所以換返hernandez

我個陣係咁，可以睇吓攞吓靈感
入場會轉4222

最有用係R3的波

所以咪話拎佢嚟專心防守就好勁架啦

個人覺得filipe luis最好

亂咁FLICK
FLICK到自己都唔知想點

你仲用緊promes嘅話，allan可以轉馬度迪
不過我自己用完馬度迪覺得allan仲好用

上個weekend league 打16場WIN 14場 未試過咁順 但趕住要出走日本
上上個先得18w 但今年weekend league 易打左好多

練到個節奏可以撚到對面仆街
因為有過人 / 出綠燈volley / 停波等後上幾個option ，對面會好難守

因為今集D6D7嗰d都可以打WL
自然易打咗
WL仲易打過DR

仲有flick後倒掛
Fifa就係要玩呢d

呢隻我用過
仲要有愛
之後拎左黎做Juanfran SBC
都有諗過賣撚左alba 買番luis 拎番個幾皮野差價

如果真係換Sandro可以唔洗買 我另一隊意甲用緊佢

升降機D4 表示 點解好似冇咩撞過特別廢既人
打得好辛苦

我就係比你地輕鬆贏個d

contract 同fitness係咪要keep住用？
定其實你地有兩隊輪換？
得一隊主力用緊 打好多場唔係問題 但場場打fitness唔夠 同contract都係岩岩好

中超咁快有d銀人絕種

唔該

今日放哂中超人fatfat

有D中超金人都好垃圾唔值錢

打足一年先有大哨

隻oscar幾吸引

IF cancelo同florenzi 系咪差好遠？
啲價一路上諗緊買唔買

開GAME D 人未對到未感受到者, 個個以為今年終於唔使玩跑online, 原來一鳩樣, 戇鳩game黎

我都好耐冇打dr
尋晚打返d4 d人都仲係幾勁
我仲以為已經上晒d2,3

係有個問題
邊路放狗放到你傻
中路就算99pace對 50pace一樣追到你
垃圾驚

一開game個陣跑狗真係唔屈
呢家patch咗d速度正常返d

好快變返18

中路就唔放狗啦
搵位finesse shot
跑都唔洗跑

比包皮/辛尼 強姦就知
跑夠sure win

辛尼今集貴左好撚多

咁始終會有球中間空哂直線既

想知點樣係game入面直接轉陣
係唔係tactics 到改再係game到轉defense/attack ？
但如果轉attack會唔會令閘衝上去？

遠射>沖入禁區射

其實set深度低 stay back翼
真係無比包皮爆過

基沙文300k抵唔抵買

你較咗咩就係咩
你將進攻較做防守嘅戰術都得架

馬福安山玩過哂後 賣人防趺市
再拎隻Loan Sane出黎打幾場DR
我決定今晚all in 都要買隻Sane

實有機會中路D防守自己截波
眼都唔望直線放比中路

勁，可能佢finishing太高
用右腳都照樣入
燙射基本上入硬

關咩事⋯⋯⋯⋯⋯唔關星期踢事

我仲差少少先unlock到隻loan Sane

我鍾意閘有防守有身體
速度食卡就算

你用佢打st定cam

有無人用過黑阿倫度域

Patch完之後就比跑狗屈

我4222
st if ben yedder + 包皮
cam 古一招 + 基沙文

基沙文要打cam先發揮得最勁

marcelo定sandro好d

成日停低想用sm 過人。 但有90%都被人搶走個波。好似唔用sm 玩仲好d

防守一定係sandro
marcelo h/l 真係睇見都驚
除非你好靠隻閘上前出波
如果唔係一定係sandro

比辛尼強姦過

我都用古一招打cam 所以諗住基沙文打st但好多人都話佢cam先勁
我又唔慣唔打翼 但用古打翼又好似無咁勁

4222 如果 包皮 屁馬 基沙 so9 點排好 有無建議參考

一定係包皮 so9 st
屁馬 基沙 cam啦

好 試下先 thx

1300 bid出極都出唔到貨

咁真係睇你想用邊個多d啦 。。
或者試吓基沙st囉，我買包皮之前都係用佢打st
冇乜問題

屌我決定要放隻迪西里
不過唔似有人買

,mbappe so9點夾chem無知一問

icon係難放d架啦
等夜晚先放啦

433 入場轉陣 mbappe 連 psg 人

so9 連 alba

音樂比利食咩chem好？Hawk？

賣ps4 ut coins
tg係

係咪rabiot擺st連哂屁馬包皮

英超陣cb
Bailly,vertonghen,otamendi,alderweireld
金卡黎講，買邊兩隻好？

拜利in form 差得遠唔遠

中超做咩絕種

SBC

我會買bailly + sanchez

我用緊Bailly + Alderweireld
好好用
Otamendi 80 phy , 但慢

cam位
基沙定kdb屈d

Scream 版 沙基利 & 爆炸頭 好似幾好j

Sanchez個價硬到
長期50k - 60k

西甲正前佢最勁
cam位都仲有其他人差唔多實力

重口味野 用華拉提

蘇狗勁d喎 係冇頭

現實踢波都係跑online架啦

不過雙 矮細 cdm 仲諗緊頂到幾耐

適應緊打法

kdb屈傳 好撞d
griezmann 屈射 靈活 跳得高

Rabiot其實唔錯

琴日DR連敗 終於d4

今晚target落番d5

某人至愛

其實有諗過 如果if 就即用

Vertonghen同sanchez有d貴，0課人士有排儲 ，諗緊otamedi定alderweireld好

varreti係咪垃圾黎

scream我覺得唔垃圾

modric型 射波再勁d

如果遲下升pac sho 一定唔止呢個價

不過矮點都打個discount

比我真係玩唔掂

今集試過 打DR 前面三個用 Sane Willian Lucas

希望無巴打同我打過

係咪都係擺大肉棒好d?

雙cdm一定擺一高一矮啦 雙矮真係冇乜安全感
依家係干度+allan，1個頂波撞人，1個鳩追住人
儲緊錢換kante + 世3

想請教下
full chem 陣入game, game入面再後備換啲低chem 既出黎係咪都當full chem?

寧願長期留d5 升上去reward又唔差得遠

後備計5chem

有d卡算pace 都咩用 要睇埋balance 同agility

將前鋒 同cm調位再入場轉陣係咪真係完全冇影響？
如果夠7-10 chem的話

上面先答完。。。

呢個明 高佬要睇

Scream Fellaini 有驚喜
傳波帶波勁撚到

我依家前面用緊屁馬 基佬特 mbappe ,想賣屁換撚左隻基佬點搞好個兩個位

爆到對面傻

用緊第一張個陣
如果因為玩包皮轉下面個個會唔會好On9？
求巴打指點

Cls d3唔撚係人打

打返WL會覺得好易打

cls 好高強度

除非你係pro player youtuber 自虐狂 富挑戰性 否則閒日真係唔想受呢d苦

音樂比利食咩chem好？

習慣就好

英超中堅點配好，好難諗，我成日標波

if vvd
if bailly
sanchez

1300 buy now出曬六十幾隻

重點係唔想特登輸返落去
真係唔夠打，打輸咗降返落去都冇乜所謂
冇理由為咗落返去特登輸架嘛

岩牙

我唔係換人..係推十字制轉陣

閪人又多d

琴日有條友零零已經後場尻sm 左廿分鐘

已經著著地 失位 埋身就即刻實際到仆街

唔想再d3見到呢d仆街

打完WL21場14勝
跟住打返D3唔夠踢
比人炒5球

係咪黑鬼硬淨D?

I mean上幾頁
不過照答多你一次啦
冇影響，你入場前係幾多chem，入到場點轉都冇所謂

歡迎加入DR難過WL大家庭

中堅我prefer身體>速度
速度7X暫時夠用 成日都後追到d跑狗
高甸追包皮

4231 cdm allan 搭 nainggolan 會唔會太矮

而家個分一直係2000, 2100左右遊走
好想打番d5 算

nainggolan上cam
sms 防中

all fraking try hard player

之前仲以為WL難打D
所以頭一兩星期無打
點知而家覺得DR仲難

唉 好難諗
其實後防想配隻下體RB但諗唔到點配

上集WL就難打
今集人人都可以打WL
自然易打咗

Hybrid 咗巴西，cam 係古天奴 法明奴

其實唔太控中堅好少比人一下劏穿 所以70pace左右夠 反而def高一下撞埋去沒收個波仲好 我個人係咁覺得

咁防中就用allan + fabinho啦
同費明奴perfect link可以頂2條紅線添

易打只係頭10場左右，之後都係對番差唔多實力或者勁人

尾嗰10場就會嚟料

好想賣左兩隻關鍵球員，儲多少少錢，一炮換隻91告魯夫玩

打完WL 發現DR 都係D5最好

所以費事打

尋日阿記嗰場2nb motm
邊有可能唔係奧燒

Thank you

10月個fut swap 宜家有幾張？miss左一星期無打宜家得8張

之前就係用法邊奴，換了尼恩高籣
法邊奴出波麻麻，同埋感覺斷球唔乾淨
仲有無咩好選擇？
尼恩搭Allan係咪真係太矮

巴西中場 中超孖寶好勁

馬度迪都得，有祖記cb 可搭綠線
但好似尼恩存在感大啲

點改陣好 想買埋辛尼踢451 飛走奧燒

左閘用咩好

同埋係咪最前3個都轉曬做獵人 後防轉曬影子

計哂數賣完人應該岩岩好砌到呢個陣 各位師兄有無意見比下

頂 為左就chem 買隻scream 影帝 今晚試下

用咩陣？41212？

佢改stat會唔會有通知 如果冇應該唔聲唔聲改咗就仆街了

今年咁玩 費蘭尼係潛力股

打wl冇事
打返dr好似中晒鉛咁
完全冇micro control
係咪ea又偷改嘢

尋日咁啱砌好4222allan+nainggolan，打左幾場d3，幾搶得

所有宜家無加pas 既其實都係潛力股!

Pace下話
Scream 費蘭尼呢個version都好好用，已經入定兩隻一隻自用

四條友坐喺度嗰個慶祝動作真係好戇鳩
次次睇親都笑

係啊，全場飛跑唔完嘅氣
係怕防空差啲
allan 出奇哋帶波幾穩

scream fellaini有冇食評

用唔掂威脅你生命的野獸 掂下就甩

有冇師兄打442 或者有心得 前面用 阿古路+美羊？ 一快一慢 如何？

睇你咩陣最順手

阿古路唔慢啦

我想問食chem fabinho應該全能定影子好

nain wl對親都好撚勁，又快又難纏，尋日試完真係無買錯

睇返西甲平民中堅
原來lenglet仲勁過paulista
贏wf同marking

慣左一高一矮 IF文傑拍華迪

你覺得前面兩隻放同type球員好d 定係咁樣？ 小弟中場用緊kante同Kdb

咁 阿古路同美羊 應該都不錯啦？

中價位中場
意假最撚勁
allan sms nainggolan hamsik matuidi

一個頭頂一個腳踢就最fit
當然最好全能

你呢5隻高中低價都有喎

想問下IF M子 定 IF E卡迪 頂波勁D?

我文仔頂哂 美羊唔知PHY點

個post推得好快

打dr補時2分鐘 96分鐘比人絕殺 你無撚野下話ea

push

呢排真係推得好快

大家覺得邊個好

6‘1 vs 5’11
PHY 87 vs 78

打424 黎緊600k筆值 直接換美羊+阿古路 還是up左個Rw先 你覺得

我自己就會laca換lkk再換右翼
Vardy暫時夠做